覺唔覺hktv80蚊運費都比唔起既人好撚大種乞衣？

一係你買夠800蚊 買唔夠又唔想比80蚊運費上黎開po唱人地 你真係好乞衣囉
人地家下唔洗賺錢？班司機 送貨員唔洗出糧？
原來黃色經濟圈只係口號

窮人係咁 將就下

HKTV關黃色經濟圈撚事咩

達哥都黃絲 hktv點唔係黃圈

80蚊食到兩餐啦

你上wiki望下wiki wong政綱再講

你要食飯人地唔洗食？

樓主咁多錢俾啲我
你要食飯我唔洗食？
唔俾即係樓主係大種乞衣啦

Ching你無改錯名

早啲預習定文革2.0姐

明明藍到黑

wiki wong支持咩人做特首?
樓主

Hktvmall 出名陰質， 對員工差，人工又抵已經係業界出晒名，與其要買夠800 or 80 shipping fee ， 我情願唔幫襯

wiki係同路人

你食開屎？$80都食唔到一餐tea 拉

認真 買唔夠800蚊係咪乞衣黎

Wiki除左行出黎 博上鏡之外 仲有咩實質既作用

西多紅豆冰

佢份四萬蚊送貨+跟車+司機 個個做完屌住走 長期要請人
人地寧願做foodpanda

從來都連登仔造神
又話人神童又話人好撚黃

從來都冇信過商家佬係正義